第一次約人出街應該去邊/做咩好？

假設你對一個人有好感.想約佢出黎 第一次係咪約去睇戲會好啲無咁悶？

食飯先

其實香港係咪真係無咩地方好去？

唔好去睇戲，睇戲你冇辦法交流，冇意思

去屌閪啦

第一次先唔好比到佢悶既感覺
亦唔好比人覺得你mk

所以博物館/圖書館/展覽/唱k 黎d就盡量唔好喇

除非,佢提議/提起過

咁睇戲黎樣其實又唔係咁好

因為幾捉心理

你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵

如果跟你興趣,可能佢又唔like

尤其男仔比較中意動作/科幻/驚奇/懸疑片

未係個個女仔接受到

咁如果經濟負擔到

咪去下主題公園玩lo

不過都總有危機

第一如果去迪士尼公園

可能佢會覺得你幼稚

第二如果去海馬公園

佢又未必玩機動遊戲

無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻

咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇

一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企

二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人

三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕仔

經典

我同男朋友第一次係食飯，跟住第二次就係有不反嘅遊行

cls#haha#do
認真d啦 第一次約佢食餐飯先

睇戲食飯最穩陣

氣氛好嘅話 睇完戲夜晚行海傍或者公園

酒店

行山

正 好浪漫

掙扎

約會開心d浪漫d 自然容易有身體接觸
同埋暗嘅環境可以降低一個人嘅戒心
營造一個好嘅氣氛傾計講deep野
想確認關係都信心大增

第一次同網友出街就係夜晚去食飯，食完就周圍行傾計

夜麻麻喺公園仔坐低傾計

隔離有好多人咖

傾計咋嘛

一齊去超市 買d野食去野餐

宜家出面咁都唔知點約好